有無人諗過人生意義

其實人生有咩意義
為生存？為生活？
我自己本身無咩興趣 日日就係返工 放工 行屍走肉
間唔中同朋友出下街 食下飯 咁就一日
返工就係搵錢 生活 不停咁loop
究竟點樣可以生活得有意義d?
好想搵樣興趣

冇
只能活在當下 當體驗下依個世界 開心就好

最慘係我體驗唔到咩
雖然都有朋友 但出到黎做野之後好耐都未試過真正咁開心過

搵
試過未
試
有無KEEP
KEEP

人生冇意義了

你d fd

諗唔到
甚至覺得我死左都唔會對身邊既事物造成影響
利申 無乜朋友 無興趣 平日返工放假訓教

尋求快樂

答案係尋求快樂
令你最快樂既事一定係搵一份唔會令你唔想返工既工

無意義 一切都係過眼雲煙 做緊戲

不想活得一成不變
就唯有不斷挑戰
慢慢可能就找到所謂的意義

但找到意義又如何
隨波逐流不是個更適合現代的生存方式嗎

點解一定要有意義
意義係要你賦予
當你搵唔到有咩意義
咁咪由佢冇意義囉
試下咁諗啦好唔好？